<resources>
    <string name="app_name">Reference Book</string>
    <string name="golub_text">Настоящие голуби - род птиц семейства Голубиные. Насчитывает он 35
        видов, каждый из которых не может похвастаться крупными размерами (до 20-27 см).
        Но несмотря на свои размеры, голуби играют довольно важную роль в жизни людей.
    </string>
    <string name="koshka_text">Домашние кошки - социальные животные, обладающие развитым
        интеллектом, умением общаться, способностями испытывать и выражать сложные чувства и эмоции.
        Являются самыми популярными в мире домашними питомцами.
    </string>
    <string name="orel_text">Орлы - род крупных хищных птиц семейства Ястребиные. Насчитывает он
        несколько десятков видов, отличающихся крупными размерами (до 0,8-0,9 м) и отличным зрением,
        благодаря которому орлы могут высматривать мелких наземных животных с большой высоты.
    </string>
    <string name="salamandra_text">Саламандры представляют собой довольно милые создания.
        Они имеют небольшие размеры, вытянутое тело, 4 лапы и хвост - очень похожи на маленьких
        ящерок.
    </string>
    <string name="sobaka_text">Собаки - домашние животные, отличающиеся ярко выраженным социальным
        поведением и удивительными способностями к обучению, благодаря чему являются преданными и
        полезными питомцами.
    </string>
    <string name="sova_text">Настоящие совы - семейство хищных птиц, насчитывающее 214 видов.
        Активны они, преимущественно, в ночное время суток, поэтому далеко не все люди
        довольствовались возможностью наблюдать сов воочию. А полюбоваться есть чем, ведь совы -
        очень интересные птицы.
    </string>
    <string name="triton_text">Тритоны - это хвостатые земноводные. Представляют собой довольно
        милых небольших животных, обитающих как в воде, так и на суше. Обладают сильной
        регенерацией.
    </string>
    <string name="voolk_text">
        Волки - это род млекопитающих из семейства псовых, включающий около десятка видов.
        Волки являются довольно опасными хищниками.
    </string>
    <string name="zhaba_txt">
        Жабы относятся к бесхвостым земноводным. Они являются довольно неприятными животными,
        поскольку их тело покрыто ядовитыми железами, способными выделять яд. Обитают жабы, по
        большей части, на суше. Но держатся при этом недалеко от водоёмов.
    </string>
<string name="triton_txt">
    Тритоны - это хвостатые земноводные. Представляют собой довольно милых небольших животных,
    обитающих как в воде, так и на суше. Обладают сильной регенерацией.
</string>
    <string name="jabka_txt">
        Жабы относятся к бесхвостым земноводным. Они являются довольно неприятными животными,
        поскольку их тело покрыто ядовитыми железами, способными выделять яд. Обитают жабы, по
        большей части, на суше. Но держатся при этом недалеко от водоёмов.
    </string>
    <string name="salamandra_txt">
        Саламандры представляют собой довольно милые создания. Они имеют небольшие размеры,
        вытянутое тело, 4 лапы и хвост - очень похожи на маленьких ящерок.
    </string>
    <string-array name="bird_list">
        <item>Golub</item>
        <item>Orel</item>
        <item>Sova</item>
    </string-array>
    <string-array name="mammals_list">
        <item>Volk</item>
        <item>Sobaka</item>
        <item>Koshka</item>
    </string-array>
    <string-array name="amphibias_list">
        <item>Triton</item>
        <item>Jabka</item>
        <item>Salamandra</item>
    </string-array>
    <string-array name="alpines_list">
        <item>Armeria</item>
        <item>Dianthus</item>
        <item>Lewisia longipetala</item>
    </string-array>
    <string name="armeria_txt">
        Hardy sea pink, or thrift, has a compact cushion of evergreen foliage and pretty pink
        flowers in late spring and summer. Deadhead to keep it flowering.
    </string>
    <string name="dianthus_txt">
        Pretty alpine pink ‘Popstar’ has a compact mound of foliage and deeply toothed pink flowers 
        in summer. Its subtle scent is stronger on sunny days. Cut the stems down to around 5cm 
        high in early autumn, otherwise the growth will become woody. Height: 20cm.
    </string>
    <string name="lewiia_txt">
        This stunning alpine has star-shaped pink and apricot flowers from late spring to early 
        summer. It likes a slightly damper soil than other alpines. If you can, plant it at an angle 
        of 45 degrees, so that water can drain out of its rosette of evergreen foliage. 
        Height: 10cm.
    </string>
    <string-array name="annual_behinnial_list">
        <item>Cornflower</item>
        <item>Poppy</item>
        <item>Clarkia</item>
    </string-array>
    <string name="cornflower_txt">
        El cornflower, also known as tile or scabiosa, is a natural annual herb from Europe.
        It has stems which can measure up to 1 meter high, and some blue, or sometimes white flowers.
        These are small, as they measure about 2 centimeters, but very numerous.
    </string>
    <string name="poppy_txt">
        La poppy It is a herb that grows in the fields of Eurasia and North Africa. It is about 50
        centimeters high, and has pinnate leaves without petioles. The flowers are made up of four
        very delicate red petals, as they come off easily, and measure about 3
        centimeters in diameter.
    </string>
    <string name="clarcia_txt">
        Clarkia, or godesia, is an herb native to western North America.
        It can measure 1 meter in height, and develops linear green leaves.
        Its flowers are large, measuring up to 6 centimeters long, and pink or purple in color.
    </string>
    <string-array name="aquatic_list">
        <item>Moneywort</item>
        <item>Hornwort</item>
        <item>Rotala Rotundifolia</item>
    </string-array>
    <string name="moneywort_txt">
        This plant is also known as Brahmi. The plant can grow upto 12 inches, and it is easy to
        grow an aquatic plant. The scientific name of moneywort is Bacopa Monnieri. The plant is
        amphibious and can grow both above the water and underwater.
    </string>
    <string name="hornwort_txt">
        Hornwort is scientifically known as Ceratophyllum Demursum. The plant belongs to the family
        of Ceratophyllaceae, and this green-coloured aquarium plant can grow upto 24 inches.
        The plant is a fast grower and can be grown floating or rooted in the aquarium.
    </string>
    <string name="rotala_txt">
        This aquatic plant belongs to the Lythraceae, and it can grow upto 30 to 50 cm.
        The mixture of red and green colour makes this plant a lovely choice to decorate aquariums.
        It is an easy growing plant. If you want to see red leaves, then make sure to provide good
        light.
    </string>
</resources>